有冇諗過本來過住啲咩生活？

夜晚應該較定鬧鐘早瞓聽朝返學 朝早同人迫巴士追attendance 係學校趕assignment yo下女 得閒睇吓社運近況 放假踢下波去下遊行 屌你老尾 一個武漢肺炎 搞到依家日日唔撚知過緊咩生活 日日鳩下鳩下 個個搶口罩搶啤酒唔知做乜㭍 運動又好似靜咗落嚟 好多野想做但有心無力

得閒睇吓社運近況 放假踢下波去下遊行

起碼有真民主政治嘅香港

希望將來會有呢一刻

本來exchange緊， 今日開始2星期easter break.

本來同人踢緊波
本來遊緊歐
本來係春天荷蘭睇花
本來同人夜晚落pub睇波

而家係香港online exchange, on99.

屌你老母死支那，發誓理你聖人定皇帝，見支那人就歧視到底

跪求各位巴絲幫我做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生